手汗腳汗問題點改善

早咗訓同戒咗凍飲少咗手汗，但係仲係好嚴重

我都係，有冇諗過睇中醫調理下？

應該好貴

樓主細個有冇哮喘or濕疹？

淨係試過一次濕疹

屌我又係好多手汗腳汗

等求救 你有冇試過做啲咩有減少到

我建議既方法有兩個：

1. 做無創除汗手術(Miradry)，香港做大約二萬HKD，無後遺症，無代償性出汁問題，要兩星期復原，可以減少八至九成手汁。

2. 搽藥水(Drysol)，屈臣氏定萬寧有得買，一百蚊一枝。夜晚搽係手，之後戴膠手套訓。第一個星期要搽三晚，之後每星期搽兩晚。可以減少七至八成手汁。我有用呢個方法。

第一個方法好似永久有效。

之前去睇醫生嗰醫生話咩唔建議做手術

清可以睇睇有冇得著：

感謝你

佢講個個應該係傳統開刀有後遺症個隻，同最新個隻唔同

手汗唔多，但腳汗好撚勁，每日著住鞋係咁出汗，對鞋濕撚晒，跟住就鞋臭腳又臭⋯ 試過噴止汗，除臭劑都冇用，陣味溝埋啲腳汗味仲難頂⋯
搵唔到解決方案

試吓倒啲梳打粉落鞋度過夜之後著
我解決到腳臭問題，過幾日又開始有味又倒

我試過倒爽身粉落鞋，之後著，諗住吸吓汗等對腳乾爽啲，但對腳一出汗，溝埋啲爽身粉，變成一舊舊灰色好似老泥咁，一除鞋鞋入面同對腳板腳趾罅都痴滿晒嗰啲混合物，好核突⋯ 梳打粉會唔會有咁嘅情況？

唔會呀，著完返屋企啲梳打粉會消失咗，最多對黑襪有少少積洗一洗就無晒。對腳就好似浸咗好耐水咁，沖涼洗洗就得。
我用超市買橙色盒 有隻手臂同鎚仔既牌子

唔該巴打 買嚟試試先
你話對腳好似浸咗好耐水咁，即係會皺晒皮？

都係，不沖完涼過多陣就正常返無影響
十幾蚊試吓佢

我自己返屋企一著拖鞋就會焗到腳出汗，你哋有無呢個情況？

著拖鞋出街濕到行唔到

著拖鞋先會？